msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Dropshipping\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-11 18:45+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-21 12:34+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Loco-Version: 2.5.3; wp-5.7.2\n"
"X-Domain: woocommerce-dropshipping\n"

#: ali-api/ali-inc/aliprodfilter.inc.php:15
msgid "Aliexpress Product"
msgstr "速卖通产品"

#: ali-api/ali-inc/aliprodfilter.inc.php:17
msgid "Enable this option if this product is from Aliexpress"
msgstr "如果此产品来自速卖通，请启用此选项"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:291
msgid "Amazon Product ID"
msgstr "亚马逊产品编号"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:361
msgid "Amazon Affiliate ID"
msgstr "亚马逊会员 ID"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:392
#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:423
msgid "Cost of goods"
msgstr "货物成本"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:425
msgid "Cost of goods value included in the supplier email"
msgstr "供应商电子邮件中包含的商品成本价值"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:453
msgid "AliExpress Orders"
msgstr "速卖通订单"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:454
msgid "AliExpress Orders placed."
msgstr "已下的速卖通订单。"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:476
msgid "AliExpress Supplier"
msgstr "速卖通供应商"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:516
msgid "Product URL"
msgstr "产品网址"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:517
msgid "Enter URL to AliExpress Product"
msgstr "输入 AliExpress 产品的 URL"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:522
msgid "Store Name"
msgstr "店铺名称"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:523
msgid "AliExpress Supplier Store Name"
msgstr "全球速卖通供应商店铺名称"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:532
msgid "Store URL"
msgstr "商店网址"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:533
msgid "AliExpress Supplier Store URL"
msgstr "全球速卖通供应商商店网址"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:542
msgid "Store Price Range"
msgstr "商店价格范围"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:543
msgid "AliExpress Supplier Store Price Range"
msgstr "全球速卖通供应商商店价格范围"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:552
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:613
#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:644
msgid "Description - Type of Package"
msgstr "描述 - 包裹类型"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:646
msgid "Description - Type of Package value included in the supplier email"
msgstr "描述 - 供应商电子邮件中包含的包裹值类型"

#: ali-api/class-wc-dropshipping-product-extra-fields.php:756
msgid "Estimated Profit : "
msgstr "预计利润："

#: ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2491
msgid "AliExpress Action"
msgstr "速卖通行动"

#: ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2532
msgid "Place Order"
msgstr "下订单"

#: ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2624
msgid "AliExpress order status has been changed to "
msgstr "AliExpress 订单状态已更改为"

#: ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2789
msgid "All Orders"
msgstr "所有订单"

#: assets/js/jquery-ui.min.js:8
msgid "'"
msgstr ""

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:281
msgid " Import Inventory .CSV"
msgstr "导入库存 .CSV"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:428
#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:510
msgid " Account #"
msgstr "帐户 ＃"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:430
msgid ""
"Your store&apos;s account number with this supplier. Leave blank if you "
"don&apos;t have an account number"
msgstr "您的商店在该供应商处的帐号。如果您没有帐号，请留空"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:433
#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:516
msgid " Email Addresses"
msgstr "电子邮件地址"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:435
msgid ""
"When a customer purchases a product from you, the supplier will be sent an "
"notification via email. List the supplier&apos;s email addresses that should "
"be notified when a new order is placed."
msgstr ""
"当客户向您购买产品时，供应商将收到电子邮件通知。列出下新订单时应通知的供应商"
"电子邮件地址。"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:443
#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:526
msgid "Enable specific delivery location for the supplier."
msgstr "为供应商启用特定交货地点。"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:512
msgid ""
" Your store&apos;s account number with this supplier. Leave blank if you "
"don&apos;t have an account number"
msgstr "您的商店在该供应商处的帐号。如果您没有帐号，请留空"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:518
msgid ""
" When a customer purchases a product from you, the supplier will be sent an "
"notification via email. List the supplier&apos;s email addresses that should "
"be notified when a new order is placed."
msgstr ""
"当客户向您购买产品时，供应商将收到电子邮件通知。列出下新订单时应通知的供应商"
"电子邮件地址。"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:537
msgid "Address line 1"
msgstr "地址第一行"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:542
msgid " Address line 2"
msgstr "地址行2"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:547
msgid "City"
msgstr "城市"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:552
msgid "Country/State"
msgstr "国家地区"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:557
msgid "Postcode/ZIP"
msgstr "邮政编码/邮政编码"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:564
msgid "Supplier Inventory CSV Import Settings"
msgstr "供应商库存 CSV 导入设置"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:565
msgid ""
"(If you do not receive inventory statuses from your supplier in the form of "
"a .CSV file, leave these settings blank)"
msgstr "（如果您没有从供应商处收到 .CSV 文件形式的库存状态，请将这些设置留空）"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:568
msgid "CSV File Column Delimiter"
msgstr "CSV 文件列分隔符"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:570
msgid ""
"Please indicate what character is used to separate fields in the CSV file. "
"Normally this is a comma"
msgstr "请指出 CSV 文件中用于分隔字段的字符。通常这是一个逗号"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:576
msgid "CSV SKU Column #"
msgstr "CSV SKU 列#"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:578
msgid ""
"Please indicate which column in the CSV file corresponds to product SKUs. "
"Note that this should be the same SKU that the manufacturer uses. "
"WooCommerce Dropshipping will automatically add the SKU code for products "
"from this suppler when you upload a .CSV file"
msgstr ""
"请指出 CSV 文件中的哪一列对应于产品 SKU。请注意，这应该与制造商使用的 SKU 相"
"同。当您上传 .CSV 文件时，WooCommerce Dropshipping 将自动添加该供应商产品的 "
"SKU 代码"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:584
msgid "CSV Type"
msgstr "CSV 类型"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:598
msgid "Please indicate how the .CSV file&apos;s data should be read. "
msgstr "请指出应如何读取 .CSV 文件的数据。"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:598
msgid "Quantity on Hand "
msgstr "现有数量"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:598
msgid ""
"- If your supplier sends you a .CSV file that contains the quantity that "
"they have remaining in their inventory, you should use this method. Any "
"number above zero indicates that the product is still in stock."
msgstr ""
"- 如果您的供应商向您发送了包含其库存剩余数量的 .CSV 文件，您应该使用此方法。"
"任何大于零的数字都表示该产品仍有库存。"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:598
msgid " In-Stock Indicator "
msgstr "库存指示器"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:598
msgid ""
"- Use this method if your supplier sends you a .CSV file that includes a "
"column indicating whether or not a product is in stock.  This is typically "
"in either a Y/N or 1/0 format to indicate whether or not the product is in "
"stock."
msgstr ""
"- 如果您的供应商向您发送了一个 .CSV 文件，其中包含指示产品是否有库存的列，请"
"使用此方法。通常采用 Y/N 或 1/0 格式来指示产品是否有库存。"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:601
msgid "CSV Inventory Quantity Column #"
msgstr "CSV 库存数量列#"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:603
msgid ""
"Please indicate which column in the .CSV file corresponds to the quantity of "
"inventory available"
msgstr "请指出 .CSV 文件中的哪一列对应于可用库存数量"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:608
msgid "In-Stock Indicator Column #"
msgstr "库存指示栏#"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:610
msgid ""
"Please indicate which column in the .CSV file indicates whether or not a "
"product is in stock"
msgstr "请指出 .CSV 文件中的哪一列指示产品是否有库存"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:614
msgid "In-Stock Indicator Value"
msgstr "库存指标值"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:616
msgid ""
"Please input the value (ie. Y or 1) in the column defined above that "
"indicates whether or not a product is in stock"
msgstr "请在上面定义的列中输入表示产品是否有库存的值（即 Y 或 1）"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:746
msgid "Hi "
msgstr "你好"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:748
msgid "Thanks For Registration"
msgstr "感谢您的注册"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:751
msgid "Your User Name:&nbsp;"
msgstr "您的用户名："

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:752
msgid "Your Password:&nbsp;"
msgstr "您的密码："

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:753
msgid "Change Your Password Once you login"
msgstr "登录后更改您的密码"

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:754
msgid "Login URL: "
msgstr "Login URL: "

#: inc/class-wc-dropshipping-admin.php:764
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:672
msgid "User already exists.  Password inherited."
msgstr "用户已存在。 密码继承。"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:108
msgid "Order Number"
msgstr "订单号"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:143
msgid "Tracking Number"
msgstr "追踪号码"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:208
msgid "POD"
msgstr "荚"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:386
msgid "Track Your Order"
msgstr "追踪您的订单"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:388
msgid "Shipping Date"
msgstr "发货日期"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:390
#: inc/class-wc-dropshipping-product.php:121
msgid "Tracking Number(s)"
msgstr "追踪号码"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:392
#: inc/class-wc-dropshipping-product.php:123
msgid "Shipping Company"
msgstr "航运公司"

#: inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:394
#: inc/class-wc-dropshipping-product.php:125
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:259
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:431
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:448
msgid "Supplier Id"
msgstr "供应商编号"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:260
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:432
msgid "Supplier Name"
msgstr "供应商名称"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:261
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:433
msgid "Supplier Slug"
msgstr "供应商蛞蝓"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:262
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:434
msgid "Supplier Description"
msgstr "供应商描述"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:263
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:435
msgid "Supplier Email"
msgstr "供应商电子邮件"

#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:264
#: inc/class-wc-dropshipping-csv-import.php:436
msgid "Supplier Account Number"
msgstr "供应商帐号"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:698
#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:772
#, php-format
msgid "New Order #%1$s From %2$s"
msgstr "新命令 #%1$s 从 %2$s"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:717
msgid "To mark this order as shipped please click the following link:"
msgstr "要将此订单标记为已发货，请单击以下链接："

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:717
msgid "Mark as shipped"
msgstr "标记为已发货"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:721
#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:802
msgid "View order in dashboard"
msgstr "在仪表板中查看订单"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:768
#, php-format
msgid "Order #%s is completed"
msgstr "订单 #%s 已完成"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:770
#, php-format
msgid "Order #%s is cancelled"
msgstr "订单 #%s 已取消"

#: inc/class-wc-dropshipping-orders.php:976
msgid "Filter by Supplier"
msgstr "按供应商筛选"

#: inc/class-wc-dropshipping-product.php:119
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:47 woocommerce-dropshipping.php:864
#: woocommerce-dropshipping.php:865
msgid "Dropshipping"
msgstr "代发货"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1363
msgid "AliExpress Settings"
msgstr "速卖通设置"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1365
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1486
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1488
msgid "Supplier Email Notifications"
msgstr "供应商电子邮件通知"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1367
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1547
msgid "Packing Slips"
msgstr "装箱单"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1369
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2238
msgid "Customised Supplier Emails"
msgstr "定制供应商电子邮件"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1371
msgid "SMTP Options"
msgstr "SMTP 选项"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1373
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2464
msgid "Price Calculator"
msgstr "价格计算器"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1380
msgid "AliExpress Chrome Browser Extension (CBE) Settings"
msgstr "AliExpress Chrome 浏览器扩展 (CBE) 设置"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1386
msgid "Enable Support for the AliExpress CBE:"
msgstr "启用对 AliExpress CBE 的支持："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1407
msgid "Generate AliExpress API Key:"
msgstr "生成速卖通 API 密钥："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1410
msgid "Generate AliExpress API Key"
msgstr "生成速卖通 API 密钥"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1429
msgid "Price Markup Method:"
msgstr "加价方式："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1455
msgid "Percentage Offset"
msgstr "百分比偏移"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1469
msgid "Markup Offset Value:"
msgstr "加价偏移值："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1490
msgid ""
"When an order&apos;s status switches to processing, emails are sent to each "
"supplier to notify them to ship their products."
msgstr ""
"当订单的状态切换到处理时，电子邮件被发送到每个供应商以通知他们运送他们的产"
"品。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1490
msgid ""
" You can set a custom message for the suppliers in the box below to be "
"included in these emails."
msgstr "您可以在下面的框中为供应商设置自定义消息，以将其包含在这些电子邮件中。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1494
msgid "Email order note:"
msgstr "电子邮件订单备注："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1506
msgid "Include 'View order' link in suppliers email:"
msgstr "在供应商电子邮件中包含“查看订单”链接："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1517
msgid "Do not send renewal email to suppliers:"
msgstr "不要向供应商发送续订电子邮件："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1527
msgid ".CSV File Inventory Update Settings"
msgstr ".CSV 文件库存更新设置"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1529
msgid ""
".These options relate to how your store processes data imported from CSV "
"spreadsheet files, if you receive them from your supplier"
msgstr ""
".这些选项与您的商店如何处理从供应商处收到的 CSV 电子表格文件导入的数据相关"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1535
msgid "Inventory Buffer:"
msgstr "库存缓冲区："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1541
msgid ""
"If the supplier&apos;s stock falls below this number on an imported "
"spreadsheet, the item will be considered out of stock in your store."
msgstr ""
"如果供应商的库存低于导入的电子表格中的此数字，则该商品将被视为您商店缺货。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1553
msgid "Attach PDF to supplier Email"
msgstr "将 PDF 附加到供应商电子邮件"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1560
msgid "Header"
msgstr "标头"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1564
msgid "Option to view packing slip."
msgstr "查看装箱单的选项。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1579
msgid "Show logo in the header."
msgstr "在标题中显示徽标。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1587
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1638
msgid "NOTE:"
msgstr "笔记："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1587
msgid "For best results, please keep logo dimensions within 200x60 px"
msgstr "为了获得最佳效果，请将徽标尺寸保持在 200x60 像素以内"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1593
msgid "Url to Logo:"
msgstr "徽标网址："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1604
msgid "Logo Width:"
msgstr "标志宽度："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1620
msgid "Show order date beside order number."
msgstr "在订单号旁边显示订单日期。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1630
msgid "Show shipping information."
msgstr "显示运输信息。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1638
msgid ""
"For best results, please make sure that any custom terms or phrases listed "
"below are kept to a reasonable length. If your terms are too long, it may "
"cause text wrapping and alignment issues with your packing slips."
msgstr ""
"为了获得最佳结果，请确保下面列出的任何自定义术语或短语保持合理的长度。如果您"
"的条款太长，可能会导致装箱单出现文本换行和对齐问题。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1642
msgid "Chosen Shipping Method Label:"
msgstr "选择的运输方式标签："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1653
msgid "Payment Type Label:"
msgstr "付款类型标签："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1668
msgid "Display the \"Customer Note\" into the Dropshipper packing slip."
msgstr "将“客户备注”显示到 Dropshipper 装箱单中。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1676
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1682
msgid "Show product thumbnail image."
msgstr "显示产品缩略图。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1691
msgid "Image Label:"
msgstr "图片标签："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1704
msgid "SKU Label:"
msgstr "SKU 标签："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1714
msgid "Product Label:"
msgstr "产品标签："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1724
msgid "Quantity Label:"
msgstr "数量标签："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1738
msgid ""
"Additional field in the \"Add/Edit Product\" to specify the \"Type of "
"Package\""
msgstr "“添加/编辑产品”中的附加字段用于指定“包装类型”"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1749
msgid "Type Of Package Label:"
msgstr "包装标签类型："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1764
msgid "Show product prices."
msgstr "显示产品价格。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1774
msgid "Price Label:"
msgstr "价格标签："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1789
msgid "Show Cost instead of Sell Price."
msgstr "显示成本而不是售价。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1799
msgid "Show Tax Split."
msgstr "显示税收分割。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1811
msgid "Company Details"
msgstr "公司详情"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1815
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名称："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1829
msgid "Company Address Label:"
msgstr "公司地址标签："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1844
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1854
msgid "Customer Service Email:"
msgstr "客户服务邮箱："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1866
msgid "Customer Service Phone Number:"
msgstr "客户服务电话号码："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1880
msgid "Show shipping address at the bottom."
msgstr "在底部显示送货地址。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1890
msgid "Shipping Address Label:"
msgstr "送货地址标签："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1905
msgid "Show billing address at the bottom."
msgstr "在底部显示帐单地址。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1917
msgid "Billing Address Label:"
msgstr "帐单地址标签："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1939
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1940
msgid "Any additional comment to be displayed"
msgstr "要显示的任何附加评论"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1941
msgid "Max length: 200 characters"
msgstr "最大长度：200 个字符"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1942
msgid ""
"NOTE: Please make sure this content as small as possible so that it fits "
"properly at the bottom of PDF."
msgstr "注意：请确保此内容尽可能小，以便其正确放置在 PDF 底部。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1946
msgid "Comments:"
msgstr "评论："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1958
msgid "Thank You Message:"
msgstr "感谢留言："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1972
msgid "Send Order Details to Suppliers"
msgstr "向供应商发送订单详细信息"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1978
msgid "Do not send email notifications to supplier"
msgstr "不要向供应商发送电子邮件通知"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1982
msgid ""
"This option controls whether or not you want to send a .CSV spreadsheet file "
"as an attachment with the regular order notification emails that are sent to "
"your suppliers"
msgstr ""
"此选项控制您是否要将 .CSV 电子表格文件作为附件与发送给供应商的常规订单通知电"
"子邮件一起发送"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:1990
msgid "Send CSV with Supplier Notifications"
msgstr "发送带有供应商通知的 CSV"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2001
msgid "Show the total price in the packing slip."
msgstr "在装箱单中显示总价。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2011
msgid "Hide the shipping cost in the packing slip."
msgstr "将运费隐藏在装箱单中。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2021
msgid "Hide Tax in supplier email."
msgstr "在供应商电子邮件中隐藏税费。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2041
msgid "Include the customer&apos;s phone number in the packing slip."
msgstr "在装箱单中包含客户的电话号码。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2051
msgid "Hide the supplier names on order confirmation emails."
msgstr "在订单确认电子邮件中隐藏供应商名称。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2061
msgid "Show supplier names on product pages."
msgstr "在产品页面上显示供应商名称。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2071
msgid "Hide supplier names on the Order Details page."
msgstr "在订单详细信息页面上隐藏供应商名称。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2081
msgid "Show \"Payment Type\" in the notification email."
msgstr "在通知电子邮件中显示“付款类型”。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2088
msgid "Include \"Customer email\" into the Dropshipper packing slip."
msgstr "将“客户电子邮件”添加到 Dropshipper 装箱单中。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2098
msgid "Include store name in the order notification CSV filename."
msgstr "在订单通知 CSV 文件名中包含商店名称。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2108
msgid "Include the store&apos;s URL in the order notification CSV filename."
msgstr "在订单通知 CSV 文件名中包含商店的 URL。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2118
msgid "Send an additional email to the supplier when the order is completed."
msgstr "订单完成后，再向供应商发送一封电子邮件。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2128
msgid ""
"Allow suppliers to mark their orders as shipped by clicking a link on the "
"email, without logging in to your store."
msgstr ""
"允许供应商通过单击电子邮件上的链接将其订单标记为已发货，而无需登录您的商店。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2138
msgid ""
"When an admin creates a new supplier, send registration details to the "
"supplier&apos;s email."
msgstr "当管理员创建新供应商时，将注册详细信息发送到供应商的电子邮件。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2153
msgid "Notify via email when suppliers open order notification emails."
msgstr "当供应商打开订单通知电子邮件时通过电子邮件通知。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2165
msgid "Use the standard WooCommerce mail format for email notification"
msgstr "使用标准 WooCommerce 邮件格式进行电子邮件通知"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2175
msgid "Include order number field on checkout."
msgstr "结帐时包含订单号字段。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2185
msgid ""
"Don&apos;t cc: the store admin when sending order notification emails to "
"suppliers."
msgstr "向供应商发送订单通知电子邮件时请勿抄送：商店管理员。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2198
msgid ""
"Hide Customer info in the Packing Slip, Order emails and Suppliers dashboard."
msgstr "在装箱单、订单电子邮件和供应商仪表板中隐藏客户信息。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2208
msgid ""
"Hide Customer Contact info in the Packing Slip, Order emails and Suppliers "
"dashboard."
msgstr "在装箱单、订单电子邮件和供应商仪表板中隐藏客户联系信息。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2218
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2229
msgid ""
"Enable store address as shipping address in Suppliers Order list dashboard."
msgstr "在供应商订单列表仪表板中启用商店地址作为送货地址。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2240
msgid "Dropshipping Pro plugin adds additional features. "
msgstr "Dropshipping Pro 插件添加了额外的功能。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2240
msgid "Click here to find out more."
msgstr "请点击这里了解更多。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2258
msgid "Packing Slip "
msgstr "装箱单"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2261
msgid "Title Color:"
msgstr "标题颜色："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2272
msgid "Title Font Size:"
msgstr "标题字体大小："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2288
msgid "Email "
msgstr "电子邮件"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2292
msgid "Background Color:"
msgstr "背景颜色："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2300
msgid "Order Note Font Size :"
msgstr "订单备注字体大小："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2307
msgid "Order Note Font Color :"
msgstr "订单备注字体颜色："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2316
msgid "Footer Message Font Size :"
msgstr "页脚消息字体大小："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2324
msgid "Footer Message Font Color :"
msgstr "页脚消息字体颜色："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2339
msgid "Email Body "
msgstr "电子邮件正文"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2342
msgid "Font Size:"
msgstr "字体大小："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2350
msgid "Font Color:"
msgstr "字体颜色："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2364
msgid "Email Bottom "
msgstr "电子邮件底部"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2367
msgid "Sub Heading Font Size:"
msgstr "副标题字体大小："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2375
msgid "Sub Heading Font Color:"
msgstr "副标题字体颜色："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2383
msgid "Sub Heading Content Font Size:"
msgstr "副标题内容字体大小："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2391
msgid "Sub Heading Content Color:"
msgstr "副标题内容颜色："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2412
msgid "SMTP Options - SMTP is used for sending emails."
msgstr "SMTP 选项 - SMTP 用于发送电子邮件。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2419
msgid ""
"Check this option if you are using SMTP to send emails from your WooCommerce "
"store."
msgstr "如果您使用 SMTP 从 WooCommerce 商店发送电子邮件，请选中此选项。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2427
msgid "Email Sender Information"
msgstr "电子邮件发件人信息"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2428
msgid ""
"If left empty, emails sent from the store will use default WooCommerce "
"settings."
msgstr "如果留空，从商店发送的电子邮件将使用默认的 WooCommerce 设置。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2435
msgid "Emails sent from the store should show this sender name: "
msgstr "从商店发送的电子邮件应显示此发件人姓名："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2446
msgid "Emails sent from the store should show this sender email address:"
msgstr "从商店发送的电子邮件应显示此发件人电子邮件地址："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2477
msgid "Pricing and Profit Calculator"
msgstr "定价和利润计算器"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2484
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2485
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2486
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2487
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2488
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2489
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2490
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2491
msgid "Cost Of Product"
msgstr "产品成本"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2499
msgid "Break Even Value"
msgstr "盈亏平衡值"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2523
msgid "Total Price"
msgstr "总价"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2533
msgid "Cost Of Product "
msgstr "产品成本"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2542
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2638
msgid "Profit Margin"
msgstr "利润率"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2597
msgid "Break Even Values"
msgstr "盈亏平衡值"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2602
msgid "% Fee"
msgstr "％ 费用"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2616
msgid "$ Fee"
msgstr "$ 费用"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2644
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2676
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2770
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2839
msgid "% Profit"
msgstr "% 利润"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2658
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2690
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2779
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2845
msgid "$ Profit"
msgstr "$ 利润"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2716
msgid "Dynamic Profit Margin"
msgstr "动态利润率"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2726
msgid "Dynamic Profit Margin "
msgstr "动态利润率"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2754
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2828
msgid "From:"
msgstr "从："

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2799
#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2870
msgid "Change the range to lower value to add more rules."
msgstr "将范围更改为较低的值以添加更多规则。"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2811
msgid "Product Cost Range"
msgstr "产品成本范围"

#: inc/class-wc-dropshipping-settings.php:2833
msgid "To:"
msgstr "到："

#: templates/wc-dropshipping-dashboard.php:26
msgid "WooCommerce Dropshipping Dashboard"
msgstr "WooCommerce 直销仪表板"

#: woo-includes/template/woocommerce/emails/email-order-details.php:39
#, php-format
msgid "[Order #%s]"
msgstr "[订单 # %s]"

#: woocommerce-dropshipping.php:133
msgid "WooCommerce Dropshipping requires"
msgstr "WooCommerce 代发货要求"

#: woocommerce-dropshipping.php:133
msgid "to be installed on your server."
msgstr "安装在您的服务器上。"

#: woocommerce-dropshipping.php:247
msgid "WooCommerce Dropshipping"
msgstr "WooCommerce 直销"

#: woocommerce-dropshipping.php:320 woocommerce-dropshipping.php:321
msgid "Graph Reports"
msgstr "图表报告"

#: woocommerce-dropshipping.php:517
#, php-format
msgid "Please see the attached PDF. Thank you! - %s"
msgstr "请参阅随附的 PDF。 谢谢！ - %s"

#: woocommerce-dropshipping.php:525
#, php-format
msgid "We hope you enjoy your order. Thank you for shopping with %s"
msgstr "我们希望您喜欢您的订单。 感谢您与 %s 一起购物"

#: woocommerce-dropshipping.php:582
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: woocommerce-dropshipping.php:583
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: woocommerce-dropshipping.php:621
msgid ""
"Woocommerce Dropshipping activated successfully! In order for the plugin to "
"work correctly. Visit"
msgstr "Woocommerce 直销 激活成功！ 为了插件正常工作。 访问"

#: woocommerce-dropshipping.php:623
msgid "and hit the \"Save Changes\" button"
msgstr "并点击“保存更改”按钮"

#: woocommerce-dropshipping.php:722 woocommerce-dropshipping.php:726
msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:724
msgid "Dropshipping Supplier"
msgstr "直销供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:728
msgid "Search Dropshipping Suppliers"
msgstr "搜索直销供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:730
msgid "All Dropshipping Suppliers"
msgstr "所有直销供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:732
msgid "Edit Dropshipping Supplier"
msgstr "编辑直销供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:734
msgid "Update Dropshipping Supplier"
msgstr "更新直销供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:736
msgid "Add New Dropshipping Supplier"
msgstr "添加新的直销供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:738
msgid "New Dropshipping Supplier Name"
msgstr "新的直销供应商名称"

#: woocommerce-dropshipping.php:740
msgid "Popular Dropshipping Suppliers"
msgstr "流行的直销供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:742
msgid "Separate Dropshipping Suppliers with commas"
msgstr "用逗号分隔直销供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:744
msgid "Add or remove Dropshipping Suppliers"
msgstr "添加或删除直销供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:746
msgid "Choose from the most used Dropshipping Suppliers"
msgstr "从最常用的直销供应商中选择"

#: woocommerce-dropshipping.php:748
msgid "No Dropshipping Suppliers found"
msgstr "未找到直销供应商"

#: woocommerce-dropshipping.php:875 woocommerce-dropshipping.php:876
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1704
msgid "\""
msgstr ""

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:116
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:116
#, php-format
msgid "<strong>Supplier Account #</strong> %s"
msgstr "<strong>供应商帐户 #</strong> %s"

#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:84
#, php-format
msgid "[ %s Order # %s  ]"
msgstr "[ %s 订单 # %s ]"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:84
#, php-format
msgid "[ %s Order # %s is completed ]"
msgstr "[ %s 订单 # %s 已完成]"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:56
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:103
msgid "Active Affiliate Products"
msgstr "活跃的附属产品"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:151
msgid "Adjust Plugin Settings"
msgstr "调整插件设置"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:145
msgid "Aliexpress Import"
msgstr "速卖通进口"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:61
msgid "Aliexpress Orders"
msgstr "速卖通订单"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1156
msgid "API Key Mismatch!!"
msgstr "API 密钥不匹配！！"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:1035
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:1035
msgid "Billing Address"
msgstr "帐单地址"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:171
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:171
msgid "Chosen Shipping Method:"
msgstr "选择的运输方式："

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:994
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:1141
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:994
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:1141
msgid "Company Address"
msgstr "公司地址"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:96
msgid "Completed Dropshipping Orders"
msgstr "已完成的直销订单"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:152
msgid "Configure packing slips, emails and more."
msgstr "配置装箱单、电子邮件等。"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:246
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:246
#, php-format
msgid "Customer Order Note : %s"
msgstr "客户订单说明 : %s"

#: /woocommerce-dropshipping/inc/class-wc-dropshipping-admin.php:548
msgid "Dropshipping Notifications"
msgstr "代发货通知"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1441
msgid "Error. Product does not exist in woocommerce store."
msgstr "错误。 woocommerce 商店中不存在产品。"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:938
msgid "Given parent categories id does not exist in product categories list."
msgstr "产品类别列表中不存在给定的父类别 ID。"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:153
msgid "Go to Settings"
msgstr "前往设置"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Handle dropshipping from your WooCommerce. Create a packing slip, and notify "
"the vendor when an order is paid. Import inventory updates via CSV from your "
"vendors."
msgstr ""
"处理来自 WooCommerce 的代发货。 创建装箱单，并在支付订单时通知供应商。 通过 "
"CSV 从您的供应商导入库存更新。"

#. URI of the plugin
msgid "http://woocommerce.com/products/woocommerce-dropshipping/"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
msgid "https://opmc.com.au/"
msgstr ""

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:436
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:436
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:652
msgid "Image data is empty!"
msgstr "图像数据为空！"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:147
msgid "Install Now"
msgstr "现在安装"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:146
msgid "Install the extension to get started"
msgstr "安装扩展以开始使用"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:126
msgid "Low on Stock"
msgstr "库存不足"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:159
msgid "Manage Suppliers"
msgstr "管理供应商"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1589
msgid "Merchant store currency code not found!"
msgstr "未找到商家商店货币代码！"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:829
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:829
msgid "Miscellaneous"
msgstr "各种各样的"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:921
msgid "Name parameter required."
msgstr "需要名称参数。"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:850
msgid "No categories found!"
msgstr "未找到类别！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:634
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1165
msgid "Oops! Something went wrong. Please try again!"
msgstr "哎呀！ 出问题了。 请再试一次！"

#. Author of the plugin
msgid "OPMC Australia Pty Ltd"
msgstr "OPMC 澳大利亚有限公司"

#: /woocommerce-dropshipping/inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:166
#: /woocommerce-dropshipping/inc/class-wc-dropshipping-checkout.php:175
msgid "Order number"
msgstr "订单号"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:234
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:234
msgid "Order Number :"
msgstr "订单号 ："

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:40
msgid "Orders"
msgstr "命令"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:75
msgid "Orders Completed"
msgstr "订单已完成"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:68
msgid "Orders in Progress"
msgstr "进行中的订单"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:158
msgid "Organise your store's products by their supplier."
msgstr "按供应商组织您商店的产品。"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:35
msgid "Out of Stock"
msgstr "缺货"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:82
msgid "Out of Stock Listings"
msgstr "缺货清单"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:196
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:218
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:196
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:218
msgid "Payment Type :"
msgstr "支付方式 ："

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:89
msgid "Pending Orders"
msgstr "挂单"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:253
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1202
msgid "Please enter a valid Type (simple or variable)!"
msgstr "请输入有效的类型（简单或变量）！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:444
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1393
msgid "Please enter a valid URL for this AliExpress Product!"
msgstr "请输入此速卖通产品的有效 URL！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:448
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1397
msgid "Please enter a valid URL for this AliExpress Store!"
msgstr "请输入此速卖通商店的有效 URL！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1389
msgid "Please enter AliExpress Store Name for this product!"
msgstr "请输入此产品的速卖通店铺名称！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:452
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1401
msgid "Please enter AliExpress Store Price Range for this product!"
msgstr "请输入此产品的速卖通商店价格范围！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1232
msgid "Please specify a list of valid categories in array format!"
msgstr "请以数组格式指定有效类别的列表！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1246
msgid ""
"Please specify a list of valid categories in array format. Categories array "
"must contain a valid numeric id parameter!"
msgstr "请以数组格式指定有效类别的列表。 类别数组必须包含有效的数字 id 参数！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1293
msgid ""
"Please specify a list of valid image URLs in array format. Images array must "
"contain a valid image URL in src. Image type can be one of these: (jpg, gif, "
"png, jpeg)."
msgstr ""
"请以数组格式指定有效图像 URL 的列表。 图像数组必须在 src 中包含有效的图像 "
"URL。 图像类型可以是以下之一：（jpg、gif、png、jpeg）。"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1254
msgid "Please specify a list of valid images URLs in array format!"
msgstr "请以数组格式指定有效图像 URL 的列表！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:283
msgid "Please specify a valid category array format!"
msgstr "请指定有效的类别数组格式！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:297
msgid ""
"Please specify a valid category array format. Categories array must contain "
"a valid numeric id parameter!"
msgstr "请指定有效的类别数组格式。 类别数组必须包含有效的数字 id 参数！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:365
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1314
msgid ""
"Please specify a valid list of Dimensions in array format. Dimensions array "
"must contain a valid numeric length, width, and height parameters!"
msgstr ""
"请以数组格式指定有效的维度列表。 Dimensions 数组必须包含有效的数字长度、宽度"
"和高度参数！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1357
msgid ""
"Please specify a valid list of Tags array format. Tags array must contain a "
"valid numeric id parameter!"
msgstr "请指定有效的标签数组格式列表。 标签数组必须包含有效的数字 id 参数！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:394
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1343
msgid ""
"Please specify a valid list of Tags in array format. Tags array must contain "
"a valid numeric id parameter!"
msgstr "请以数组格式指定有效的标签列表。 标签数组必须包含有效的数字 id 参数！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:408
msgid ""
"Please specify a valid list of Tagsin array format. Tags array must contain "
"a valid numeric id parameter!"
msgstr "请以数组格式指定有效的标签列表。 标签数组必须包含有效的数字 id 参数！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:386
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1335
msgid ""
"Please specify a valid non-negative numeric height parameter within "
"Dimensions array!"
msgstr "请在 Dimensions 数组中指定一个有效的非负数值高度参数！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:373
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1322
msgid ""
"Please specify a valid non-negative numeric length parameter within "
"Dimensions array!"
msgstr "请在 Dimensions 数组中指定有效的非负数字长度参数！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:379
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1328
msgid ""
"Please specify a valid non-negative numeric width parameter within "
"Dimensions array!"
msgstr "请在 Dimensions 数组中指定有效的非负数字宽度参数！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:305
msgid "Please specify valid URLs to images in array format!"
msgstr "请以数组格式指定图像的有效 URL！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:344
msgid ""
"Please specify valid URLs to images in array format. Images array must "
"contain a valid image URL in src. Image type can be one of these: (jpg, gif, "
"png, jpeg)."
msgstr ""
"请以数组格式指定图像的有效 URL。 图像数组必须在 src 中包含有效的图像 URL。 图"
"像类型可以是以下之一：（jpg、gif、png、jpeg）。"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:140
msgid "Plugin Setup"
msgstr "插件设置"

#: /woocommerce-dropshipping/inc/class-wc-dropshipping-orders.php:732
msgid "'New Order #%1$s From %2$s"
msgstr "'来自%2$s的新订单#%1$s"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:614
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:646
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:614
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:646
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:488
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:488
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:500
msgid "Product already exists. Please select another product."
msgstr "产品已经存在。 请选择其他产品。"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:45
msgid "Projected Profit"
msgstr "预计利润"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:30
msgid "Published Listings"
msgstr "已发布房源"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:512
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:512
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: /woocommerce-dropshipping/templates/wc-dropshipping-dashboard.php:50
msgid "Recent Order Data"
msgstr "近期订单数据"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:221
msgid "Setting for price rate is not set"
msgstr "未设置价格率设置"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:1080
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:1241
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:1080
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:1241
msgid "Shipping Address"
msgstr "收件地址"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:838
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:848
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:838
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:848
msgid "Shipping Cost"
msgstr "运输费"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:464
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:464
msgid "SKU"
msgstr "单品"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:464
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:464
msgid "Customer Email : %s"
msgstr "客户邮箱 : %s"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1559
msgid "Something went wrong. Please try again!"
msgstr "有些不对劲。 请再试一次"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:868
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:868
msgid "taxes"
msgstr "税收"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:1298
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:415
msgid "The Attributes parameter must be in a valid array format!"
msgstr "属性 参数必须是有效的数组格式！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1364
msgid "The Attributess parameter must be in a valid array format!"
msgstr "属性 参数必须是有效的数组格式！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:879
msgid "The Category Parent parameter is required and must be numeric value!"
msgstr "类别父级 参数为必填项，必须为数值！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:419
msgid "The Default Attributes parameter must be in a valid array format!"
msgstr "默认属性参数必须采用有效的数组格式！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1368
msgid "The Default Attributess parameter must be in a valid array format!"
msgstr "默认属性  参数必须是有效的数组格式！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:273
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:875
msgid "The Description parameter is required!"
msgstr "说明参数是必需的！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:957
msgid "The Id parameter is required and must be a number!"
msgstr "Id 参数是必需的，必须是数字！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:350
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1299
msgid ""
"The Manage Stock parameter is required and must be a boolean (true/false) "
"value!"
msgstr "管理库存 参数是必需的，必须是布尔值（真/假）！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:871
msgid "The Name parameter is required!"
msgstr "名字 参数为必填项！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:428
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1377
msgid ""
"The Number Of Orders parameter must be a valid non-negative numeric value!"
msgstr "订单数 参数必须是有效的非负数值！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2002
msgid "The Order Id does not exist!"
msgstr "订单 ID 不存在！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:977
msgid "The order id does not exist."
msgstr "订单 ID 不存在。"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2007
msgid "The Order Id parameter is required!"
msgstr "订单 ID 参数是必需的！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:2012
msgid "The Order Status parameter is required!"
msgstr "订单状态参数是必需的！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:261
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1210
msgid ""
"The Price parameter is required and must be a valid non-negative numeric "
"value!"
msgstr "价格参数 是必需的，并且必须是有效的非负数值！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:265
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1214
msgid ""
"The Regular Price parameter is required and must be a valid non-negative "
"numeric value!"
msgstr "常规价格参数是必需的，并且必须是有效的非负数值！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:269
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1218
msgid "The Sale Price parameter must be a valid non-negative numeric value!"
msgstr "销售价格参数 必须是有效的非负数值！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:277
msgid "The Short Description parameter is required!"
msgstr "简短描述参数是必需的！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:257
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1206
msgid "The SKU parameter is required!"
msgstr "SKU 参数是必需的！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:354
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1303
msgid ""
"The Stock Quantity parameter is required and must be a valid non-negative "
"number!"
msgstr "库存数量参数 是必需的，并且必须是有效的非负数！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:249
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1198
msgid "The Title parameter is required!"
msgstr "标题参数是必需的！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:423
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1372
msgid "The Variations parameter must be in a valid array format!"
msgstr "变量参数必须是有效的数组格式！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:358
#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1307
msgid "The Weight parameter must be a valid non-negative numeric value!"
msgstr "权重参数必须是有效的非负数值！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1090
msgid "The woo API key  parameter is required!"
msgstr "woo API 密钥参数是必需的！"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1086
msgid "The woo url parameter is required!"
msgstr "woo url 参数是必需的！"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:915
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:932
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:915
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:932
msgid "Total"
msgstr "全部的"

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:346
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:346
msgid "Tracking Number:"
msgstr "追踪号码："

#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:543
#: /woocommerce-dropshipping/complete.php:575
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:543
#: /woocommerce-dropshipping/packingslip.php:575
msgid "Type Of Package"
msgstr "包裹类型"

#: /woocommerce-dropshipping/ali-api/woocommerce_aliexpress.php:1160
msgid "URL mismatch."
msgstr "网址不匹配。"

#: /woocommerce-dropshipping/woocommerce-dropshipping.php:159
#, php-format
msgid "We hope you enjoy your order. Thank you for shopping with %1$s"
msgstr "我们希望您喜欢您的订单。感谢您与 %1$s 一起购物"

#. 1: href link to Fileinfo extension php doc
#: /woocommerce-dropshipping/woocommerce-dropshipping.php:55
#, php-format
msgid "WooCommerce Dropshipping requires %s to be installed on your server."
msgstr "WooCommerce 直销需要在您的服务器上安装 %s。"
